大家點睇前度女友搵反自己(有搞野)

大家點睇前度女友搵反自己(有搞野)，但現任女朋友無承認到自己同佢既情侶關係？
現任女友知道後好嬲🤬

你講乜鳩

You have why play me??

打少d飛機啦
終極1999

意思係
個時個男仔冇同b承認一齊左，而a係男仔既前任，於是a就諗住挽回就上去個男仔屋企仲有發生關係，事後b知道左先公開關係，而且b好嬲a，仲係咁唱a，大家點睇呢件事？

更正。。意思係
個時個男仔冇同b承認一齊左，而a係男仔既前任，於是a就諗住挽回就上去個男仔屋企仲有發生關係，事後b知道左先公開關係，而且b好嬲a，仲係咁唱a，大家點睇呢件事？

我點睇？學好啲中文先黎開post

屌真係唔知你講乜

男嘅賤，女嘅cheap
係咁

左手同右手都好嬲既⋯

承認a定b
公開a定b關係
真係好撚1999

我勸你都係讀多幾年小學先上嚟開po

屌你老母野都未識講學咩人拍拖

不如你試下畫漫畫 或者拍返條片出黎 可能大家會明啲

你啲字眼同語氣 睇到好撚尷尬 小學畢業未？

全部字我都識 但樓豬堆埋一齊我就唔明

垃圾 收皮

反你老母

你係a?

屌完全睇唔明

咁a知唔知有b存在？
男又冇承認同b一齊 乜嘢b叫事後先認一齊？
咁個男呢？

我認我眼有事
我會去睇醫生
想知錯處係邊
我對過晒啲字
成篇文好似一樣